[{"repairJobId": "SRF082020-0001", "internalSerial": "3005100724", "toolName": "Furnace", "problem": "ซ่อมปูนหน้าเตาและปูนฝาประตูเตาบอยเลอร์ 5ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 09:10:57", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0002", "internalSerial": "3005100654", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ไม่มีบุชชิ่งลองสายไฟในตู้ไฟที่รางจ่าย2", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-01 09:11:09", "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0003", "internalSerial": "3005100736", "toolName": "Furnace", "problem": "ซ่อมปูนภายในห้องเผาไหม้บอนเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 09:13:56", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0004", "internalSerial": "3005100733", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เปลี่ยนสายพานลำเลียงเชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 09:17:05", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0005", "internalSerial": "3005101080", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนเครื่องตีถั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-01 09:19:32", "remark": "เครื่องแยกขนาดเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:44:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนเริ่มเสื่อมสภาพ ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ลูกปืนใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0006", "internalSerial": "3005100057", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ติดตั้งสวิทช์ปิดเปิดลมดูด th.เตรียมบด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-01 09:27:34", "remark": "turn head 4 หัวไลน์ใหม่ (ถังเตรียมบด)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:01:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ติดตั้งชุดดูดฝุ่น", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0007", "internalSerial": "3005100259", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.ซ่อมท่อ steam เข้า conpl3รั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-01 09:31:02", "remark": "CONDITIONER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 16:07:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ประเก็นที่หน้าแปลนของอุปกรณ์ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนประเก็นใฟม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0008", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.ติดตั้งท่ออัดจารบีลูกปืนเครื่องผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-01 09:42:53", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 09:58:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0009", "internalSerial": "3005100733", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "R. เปลี่ยนสายพานลำเลียงเชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 09:47:39", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:14:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เนื่องจากสานลำเลียงเดิมมีรอยฉีกขาดจากการใช้งาน", "solution": "ซ่อมเปลี่ยนสายพานลำเลียงใหม่", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0010", "internalSerial": "3005100724", "toolName": "Furnace", "problem": "R. ซ่อมปูนหน้าเตาและปูนฝาประตูเตาบอยเลอร์ 5 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 10:03:34", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:07:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากสภาพปูนหน้าเตาและฝาประตูเตาเสื่อมสภาพจากการใช้งาน", "solution": "รื้อและซ่อมเทปูนหน้าเตาและฝาผระตูเตาใหม่", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0011", "internalSerial": "3005100736", "toolName": "Furnace", "problem": "R. ซ่อมปูนภายในเตาบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-01 10:09:24", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0012", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ติดตั้งphoto cell  เบ้าส์ไซโลใหม่ แสงสว่างเปิดแล้วไม่ปิด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-01 10:10:27", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0013", "internalSerial": "3005100077", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมฐานกระพ้อบด1รั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-01 11:00:15", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 08:38:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฐานกะพ้อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0014", "internalSerial": "3005100817", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมฐานกระพ้อบด3รั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-01 11:03:42", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 08:58:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฐานรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0015", "internalSerial": "3005100411", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมท่อทางลงกระพ้อทางเท C1\nรั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-01 13:00:16", "remark": "กระพ้อทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 15:43:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0016", "internalSerial": "3005100428", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rซ่อมใบสกรูลงกระพ้อเวียน\nใบสกรูชำรุด", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-01 13:04:48", "remark": "สกรูลงกระพ้อเวียน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 09:16:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ใบสกรูสึก", "solution": "ทำใบสกรูใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0017", "internalSerial": "3005100593", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "l.ซ่อมปรับปรุงใบแอร์ล็อค", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-03 08:17:34", "remark": "แอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 08:45:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0018", "internalSerial": "3005100605", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยน Emer safety switch conditioner", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-03 08:30:46", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0019", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งบอร์ดห้องสารหล่อลื่น", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-03 11:43:58", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:31:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีป้าย", "solution": "ติดตั้งป้าย", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0020", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมปืนสแกน qr code", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-03 13:51:18", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0021", "internalSerial": "3005900005", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "R. ซ่อมเปลี่ยนสายดึงดับเครื่องยนต์ รถตัก E2", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-03 14:33:11", "remark": "รถตัก เบอร์ E2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 17:00:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนตัวดึงดับใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0022", "internalSerial": "3005900005", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "R. ซ่อมเปลี่ยนยางรองผานรถตัก  E2", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-08-03 14:37:06", "remark": "รถตัก เบอร์ E2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:16:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางรองบุ้งกี๋เปื่อยขาด", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0023", "internalSerial": "3005100711", "toolName": "Boiler", "problem": "R Flow area ระบบบำบัดน้ำ RO", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-03 15:08:56", "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:29:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สิ่งสกปรกเกาะติดแน่น", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0024", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.เปลี่ยนตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-03 15:09:21", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 10:09:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมตามสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0025", "internalSerial": "3005100825", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.ย้ายกล่องไฟแอร์เจ็ตPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-03 15:14:04", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0026", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ราวบันไดเก็บตัวอย่างชำรุด", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-08-04 09:06:20", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-11 16:02:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ขาบรรไดหัก", "solution": "เชื่อมขาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0027", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "PM หัวจ่ายปั๊มน้ำมันดีเซล", "informByFullname": "นฤพล สุขถนอม", "informDate": "2020-08-04 09:08:56", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 10:27:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นฤพล สุขถนอม", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0028", "internalSerial": "3005100193", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.ขาแยก32,33 PL1สับไม่ไป", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-04 09:16:28", "remark": "สไลด์ถัง 32", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:42:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สับไม่ไป", "solution": "แกะทำความสะอาดใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0029", "internalSerial": "3005-91-901-01-011", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโถปัสสาวะห้องน้ำหน้า อสร.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-04 09:26:36", "remark": "ห้องน้ำ ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-28 10:44:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ท่อตัน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0030", "internalSerial": "3005100053", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมท่อในTh.เตรียมบดรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-04 09:43:14", "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:48:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0031", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R.ซ่อมแผ่นmetal sheet เชนลอยไลน์ใหม่ลงเตรียมบด น้อตยึดหลุดลมพัด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-04 09:46:40", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0032", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแผ่นmetal sheet นัอตหลุด หลังคาเชนเตรียมบดlineบดใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-04 11:02:52", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 09:37:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตขาด", "solution": "ขันแน่น", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0033", "internalSerial": "3005-27-121-04", "toolName": "Building", "problem": "Rติดตั้งระบบไฟสั่นตะแกรงบ่อทางเท O2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-04 12:09:43", "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:22:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เวลาลงของมีวัถดิบตกค้าง", "solution": "ติดตั้งตัวสั่น", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0034", "internalSerial": "3005100958", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานลำเลียงถั่วนึ่งลงโกดัง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-04 12:29:28", "remark": "ตัวเลื่อนสายพานโกดังExtruder ช่วง2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:10:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานมีรอยร้าว", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0035", "internalSerial": "3005100578", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.ปะรอยรั่วท่อลำเลียงถั่วเม็ดและแม่เหล็กก่อนลงถังถั่วเม็ด", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-04 12:45:15", "remark": "ขาแยก ถังเตรียมบด 1 , ถังเตรียมบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:10:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ท่อถั่วเมล็ดรั่ว", "solution": "ป่ะท่อใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0036", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมตะแกรงบ่อป้อนโกดัง B5", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-04 13:10:25", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:09:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "ปรับแต่งตะแกรงใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0037", "internalSerial": "3005100977", "toolName": "Conditioner", "problem": "R.ซ่อมรอยรั่วhyigenizer PL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-04 13:53:35", "remark": "Binary Conditioner PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 14:12:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมาสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ซีลใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0038", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ซ่อมพื้นปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-04 13:55:07", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0039", "internalSerial": "3005100246", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.ซ่อมแผ่นกั้นอาหารด้านใน FB ตรงเครื่องร่อนPL2 รั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-04 14:02:05", "remark": "ขาแยก TH 10 หัว , ลงเชนBIN F9-F16 (PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:05:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ปะใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0040", "internalSerial": "3005100388", "toolName": "Remote IO", "problem": "สายรีโมทเปิด-ปิดสไลด์ Loadout A ขาด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-04 19:23:59", "remark": "รีโมท IO สไลด์ LOAD A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-06 14:18:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สายไฟขาด", "solution": "เปลื่ยนสายใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0041", "internalSerial": "3005100107", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานก้นถังเตรียมผสม 26ใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 06:48:06", "remark": "สกรูใต้ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 15:46:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0042", "internalSerial": "3005100109", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนmagnatic ใหม่ถัง28 ถังเตรียมผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 06:51:15", "remark": "สกรูใต้ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-06 14:35:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เม็คเนติกไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0043", "internalSerial": "3005101039", "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)", "problem": "R.ซ่อมเครื่องผลิตoz0ne", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 06:53:35", "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 09:57:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0044", "internalSerial": "3005100197", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนexpander1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 07:17:27", "remark": "EXPANDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0045", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนมอเตอร์oil pumpใหม่ pl3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 07:21:00", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:29:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์ไหม้", "solution": "เปลี่ยนปั๊มใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0046", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "R.กระบอกสูบไม่เปิด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 07:24:32", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 15:49:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0047", "internalSerial": "3005100171", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.ซ่อมท่อเทไขมันกับถังรั่วลงพื้น", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-05 07:28:48", "remark": "ปั้มดูดไขมันปาล์ม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 15:35:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0048", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เปลียนสายพานจ่ายตรงตัวสั้น", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-05 07:57:30", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0049", "internalSerial": "3005100388", "toolName": "Remote IO", "problem": "สายไฟ remote load out ฝั่งA ชำรุด (มีความเสี่ยงจากการโดนไฟดูดไฟช็อตได้ครับ)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-08-05 09:49:04", "remark": "รีโมท IO สไลด์ LOAD A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-06 14:17:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สายไฟขาด", "solution": "เปลื่ยนสายใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0050", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องตัดหญ้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-05 10:57:52", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 08:30:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาใบมีดขาด", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0051", "internalSerial": "3005100428", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R ปรับปรุงเปลี่ยนใบสกรู", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-05 13:01:17", "remark": "สกรูลงกระพ้อเวียน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:06:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบสกรูหัก", "solution": "เปลี่ยนใบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0052", "internalSerial": "3005100429", "toolName": "Flab Box", "problem": "R เปลี่ยนกระบอกลมซีลลมรั่ว", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-05 13:05:09", "remark": "ขาแยก กระพ้อเข้าอบ , กระพ้อทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-13 15:37:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กระบอกสูบชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0053", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมประตูห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-05 14:07:16", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 13:45:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขอเดิมเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0054", "internalSerial": "3005-91-903-03", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟฝั่งห้องน้ำหญิงห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-05 14:08:22", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0055", "internalSerial": "3005-91-901-01-011", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องน้ำชายห้องแรกห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-05 14:11:12", "remark": "ห้องน้ำ ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0056", "internalSerial": "3005100223", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ประท่อเชนไซโลใหม่PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-05 14:14:42", "remark": "TH 8 หัว 12 BIN (PL 1,3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0057", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "I ทำแม่เหล็กตรวจสอบตัวอย่างอาหาร", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-05 14:46:38", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 16:35:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0058", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งป้ายไฟทางออกห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-05 14:50:44", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0059", "internalSerial": "3005100443", "toolName": "Counterflow Dryer", "problem": "R ปรับปรุงกล่องบล็อกไฟใหม่ทาวเวอร์ไซโล", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-05 15:44:13", "remark": "ซองอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0060", "internalSerial": "3005100924", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ทำทางเดินTH12หัวบด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-05 17:15:12", "remark": "TH 12หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0061", "internalSerial": "3005100068", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.ทำทางเดินไปFBถังเตรียมบด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-05 17:19:49", "remark": "ขาแยก HM 1,2 , HM 3 ( ถัง 63 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0062", "internalSerial": "3005-11-113-02-003", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมตะแกรงฝาถัง3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-05 20:09:21", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0063", "internalSerial": "3005100824", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.ซ่อมระบบยิงลมไม่ทำงาน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-06 07:23:07", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0064", "internalSerial": "3005100080", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ซ่อมปะรอยรั่ว th บด 1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-06 09:11:14", "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0065", "internalSerial": "3005100616", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมเชนใต้ดินรับจากโกดัง B3,B4 ท่อน2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-06 09:11:54", "remark": "เชนใต้โกดังรับจากโกดัง B3,B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:04:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซ่เชนหลุด", "solution": "ใส่โซ่ใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0066", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนใต้ดินโกดัง B6-B ท่อน1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-06 09:18:49", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:01:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กลง", "solution": "เปลี่ยนโซ่เชนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0067", "internalSerial": "3005100348", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.ซ่อมฝาสไลท์ใหม่ ฝุ่นออก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-06 09:39:54", "remark": "สไลด์ถัง F01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 19:31:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0068", "internalSerial": "3005100349", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.zซ่อมฝาสไลท์F2บรรจุใหม่ฝุ่นออก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-06 09:42:24", "remark": "สไลด์ถัง F02", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 19:30:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0069", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "R แยงท่อไฟบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-06 10:09:11", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0070", "internalSerial": "3005100733", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Rระบบไฟสายพานลำเลียงบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-06 10:12:43", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 09:04:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ปรับปรุงระบบไฟสำหรับ หลอดอินฟาเรท", "solution": "เดินท่อร้อยสายใหม่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0071", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนปลั๊กไฟ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-06 13:40:26", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-07 15:45:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปลั๊กไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนปลั๊กใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0072", "internalSerial": "3005-11-000-00-010", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งพัดลมระบายอากาศตู้ไฟ ROOM4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-06 13:44:42", "remark": "ห้องไฟฟ้า 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:51:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "พัดลมเสีย", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0073", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงกล้องวงจรปิดตึกผลิต", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-06 13:45:13", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0074", "internalSerial": "3005-11-000-00-007", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟห้องไฟฟ้าROOM1-4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-06 13:45:59", "remark": "ห้องไฟฟ้า 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0075", "internalSerial": "3005100202", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "รื้อระบบไฟ blower pl1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-06 13:49:45", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0076", "internalSerial": "3005-91-904-01-004", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟตาชั่ง", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-06 13:56:11", "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องตาชั่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 15:17:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "รื้อสายที่ไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อสายที่ไม่ได้ใช้งาน", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0077", "internalSerial": "3005100591", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R.เปลี่ยน Oil Seal หน้า-หลัง ห้องเครื่อง Extruder no.1", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-06 13:58:30", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:04:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0078", "internalSerial": "3005100662", "toolName": "Hydraulic Press", "problem": "ติดตั้งรอกไฟฟ้าเพื่อยกของ", "informByFullname": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "informDate": "2020-08-06 14:54:56", "remark": "แท่นอัดไฮดรอลิกแบบมือโยก (ยานยนต์)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-11 14:54:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "งานซ่อม ประกอบชุดเกียร์ไม่สามารถทำงานคนเดียวได้", "solution": "ติดตั้งรอกไฟฟ้าที่มีอยู่แล้วเพื่อสะดวกในการประกอบของช่าง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0079", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "PM แยงท่อไฟบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-06 15:57:40", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:24:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ฝุ่นจับผิวท่อไฟ", "solution": "ทำความสะอาดแยงท่อไฟ", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0080", "internalSerial": "3005100304", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ซ่อมท่อลงเชนบรรจุรั่วPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-06 18:15:50", "remark": "TH 10 หัว BIN F1-F8 (PL#4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0081", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งรูป ร.10", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-07 08:16:01", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 09:31:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รูปเก่า", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0082", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เช็คปั๊มหัวฉีดรถตัก JCB  L3", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-07 10:23:39", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 10:31:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั้มหัวฉีดรั่ว", "solution": "ซ่อมเปลี่ยนอะไหล่ภายในใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0083", "internalSerial": "3005100653", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "รางรับอาหาร3ชุดรับน้ำหนักหัก", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-07 10:31:49", "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:02:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ขายกหัก", "solution": "ป่ะซ่อมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0084", "internalSerial": "3005-11-000-00-002", "toolName": "Building", "problem": "R.ติดตั้งพัดลมและปลั๊กไฟที่นั่งพนง.เทยา", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-07 13:21:00", "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-25 10:49:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เจ้าหน้าที่เทยาต้องการปลั๊กไว้ใช้งาน", "solution": "ติดตั้งให้", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0085", "internalSerial": "3005101085", "toolName": "Flab Box", "problem": "ติดตั้งระบบไฟขาแยกมิกเซอร์ถัง 9-12 ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-07 16:04:31", "remark": "Flap box ลงถัง10-11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 10:48:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "มีการติดตั้ง FB เพิ่ม ทำให้ต้องย้ายแนวท่อไฟ", "solution": "เดินแนวท่อใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0086", "internalSerial": "3005100318", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Rซ่อมแขนหนีบถุงบรรจุ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-07 16:05:50", "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0087", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำหลังห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-08 08:52:24", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 11:33:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รั่วซึม จากสนิมในน้ำ", "solution": "เปลี่ยนแนนท่อใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0088", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนไฟฉุกเฉิน โกดัง b5  2 จุด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-08 08:57:12", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:07:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สำรองไฟไม่อยู่", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0089", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟสปอร์ตไลน์ โกดัง B5  \nเสีย ไม่ติด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-08 09:01:09", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:08:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หลอดไฟไม่ติด", "solution": "เปลื่อนสปอร์ทไลท์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0090", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.ซ่อมฐานมอเตอร์เครื่องผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-08 09:51:23", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 09:26:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หลวม", "solution": "เจาะเชื่อมเพลท เชื่อม สตัดยึดใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0091", "internalSerial": "3005-27-126-03", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งรางระบายน้ำหน้าตึก Extruder", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-08 10:09:32", "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 16:11:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีรางน้ำ", "solution": "ทำรางน้ำ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0092", "internalSerial": "3005100736", "toolName": "Furnace", "problem": "Rเจาะช่องฝาแมนโฮลหลังห้องเผาไหม้ ", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-08 10:24:57", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:22:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ฝุ่นอุดตันแน่นที่ทางลง", "solution": "เจาะช่องทำความสะอาดก่อนอุดตัน", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0093", "internalSerial": "3005100733", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Rฝาครอบหลอดไฟอินฟาเรด บอยเลอร์8ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-08 10:27:42", "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0094", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเปลี่ยนโคมไฟโกดัง K2 ชายคาโกดัง B5\nเสีย ไม่ติด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-08 10:59:36", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0095", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R เปลี่ยนฝาครอบโซ่ใหม่", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-08 11:31:02", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 14:06:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ฝาครอบสั่น", "solution": "แต่งฝาครอบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0096", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ซ่อมสกรีเชนก่อนลงถังเตรียมบดลายเก่า", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-08 11:31:38", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 14:05:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สกรีหัก", "solution": "ทำสกรีใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0097", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "R.ทำมือเปิดฝาถังPL4ถังเตรียมปั้ม11", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:28:01", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:07:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีหูยึดและฝาเปิดปิด", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0098", "internalSerial": "3005-11-116-04-012", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมทำมือเปิดฝาถังPL4ถังเตรียมปั้ม12", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:32:18", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:59:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ใสฝาเปิดปิดใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0099", "internalSerial": "3005-11-116-04-013", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมทำมือเปิดฝาถังPL4ถังเตรียมปั้ม13", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:34:14", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:57:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีฝาเปิดปิด", "solution": "ติดฝาปิดเพิ่มเติม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0100", "internalSerial": "3005-11-116-04-014", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมทำมือจับฝาถังPL4เตรียมปั้มถัง14", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:37:28", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:55:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาปิดไม่อยุ่", "solution": "เปลี่ยนฝาปิดใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0101", "internalSerial": "3005-11-116-04-013", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมทำตะแกรงถังเตรียมปั้มถัง13PL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:41:44", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-12 15:46:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รูตะแกรงเล็กเกินไป", "solution": "เปลี่ยนให้ใหญ่กว่าเดิม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0102", "internalSerial": "3005-11-116-04-014", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมตะแกรงถังเตรียมปั้มPL4ถัง14", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-08 12:43:09", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-12 15:51:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รูเล็กเกินไป", "solution": "เปลี่ยให้ใหญ่กว่าเดิม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0103", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "T ซ่อมยาแยกเปลี่ยนทิศทางอาหารออกข้างเครื่องหน้าเครื่องปั๊มเม็ด 4 แผ่นขาแยกมีรูอาหารรั่วออกได้", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-08 13:02:23", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0104", "internalSerial": "3005100202", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R รื้อระบบไฟblower pl1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-08 14:22:06", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 10:46:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ท่อไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อออก", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0105", "internalSerial": "3005-11-000-00-007", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงระบบไฟห้องไฟฟ้าROOM1-4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-08 14:23:40", "remark": "ห้องไฟฟ้า 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:09:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟไม่เรีบยร้อย", "solution": "รื้อสายไฟไม่ได้ใช้งาน", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0106", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R.ซ่อมตัวหนีบถุง auto packing 1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-08 19:49:43", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:36:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เหล็กฉากยึดกระบอกสูบหัก", "solution": "ติดตั้งเหล็กฉากใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0107", "internalSerial": "3005100232", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนก้านวัดอุนหภูมิคอนPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-10 13:49:55", "remark": "CONDITIONER PL#2ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-22 13:08:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ก้านวัดอุณภูมิและกล่องทรานสมิทเตอร์ เพี้ยน", "solution": "เปลี่ยนอุปกรณ์ใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0108", "internalSerial": "3005101116", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "  Rปั๊มน้ำ wet scrubber บอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-08-10 16:28:02", "remark": "Wet Scrubber บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:19:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียรูปจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0109", "internalSerial": "3005101113", "toolName": "Travelling Chain Grate", "problem": "Rแก้วไขเซนเตอร์เฟืองขับเชนเกรด", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-08-10 19:59:24", "remark": "เชนเกรทบอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 09:05:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่ทราบสถานะความตึงหย่อน", "solution": "ติดตั้งทำชุด kaizen ตรวจสอบ", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0110", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "I. ทำชั้นยืนเสริมบันได", "informByFullname": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "informDate": "2020-08-11 08:22:17", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0111", "internalSerial": "3005-11-000-00-009", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมแอร์ห้องไฟฟ้า3น้ำรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-11 09:30:37", "remark": "ห้องไฟฟ้า 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:23:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น้ำรั่ว", "solution": "ปรับระดับใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0112", "internalSerial": "3005100345", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.ซ่อมมอเตอร์สั่น dust system packing 3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-11 10:20:49", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของหัวบรรจุ 3,4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:40:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อโบว์เวอร์ติดกับพื้นยืนทำให้เกิดการสั่น", "solution": "ขยายพื้นยืน", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0113", "internalSerial": "3005-91-906-01-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟ ห้องปฏิบัติการ", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-08-11 13:03:58", "remark": "ห้องปฏิบัติการ ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:39:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0114", "internalSerial": "3005100591", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R.เปลี่ยน ลูกปืนห้องเครื่อง และMain shaft Extruder no.1", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-11 13:50:10", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 09:56:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาสึก", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0115", "internalSerial": "3005900004", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมไดสตาร์ทรถยก R2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-11 14:29:27", "remark": "รถยก เบอร์ R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-14 10:28:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดสตาทร์ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ภายในใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0116", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนป้ายแผนผังโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-13 11:24:55", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 11:30:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สีซีดจาง", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0117", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ทำโซ่กันนกเข้าโกดังอสร", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-13 13:50:51", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-23 10:39:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเก่าไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0118", "internalSerial": "3005100739", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "Rซ่อมปั๊มลมเบอร์ 1", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-13 16:11:00", "remark": "ปั้มลมเบอร์ 1 GARDNER DENVER 50 HP", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-28 09:40:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แม็กเมติกเสีย", "solution": "เปลี่ยนแมกเมติกใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0119", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีเส้นโรงซ่อมวิศวกรรม", "informByFullname": "นิตย์สกุล บุญตัน", "informDate": "2020-08-13 16:40:08", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0120", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ติดตั้งสวิทช์ปิดเปิดเครื่องดูดฝุ่นไซโลใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-13 19:43:23", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0121", "internalSerial": "3005100037", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ติดตั้งสวิทช์ปิดเปิดเครื่องดูดฝุ่นTH.ดาดฟ้า", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-13 19:45:36", "remark": "turn head 4 หัว (ทรานเฟอร์)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 14:46:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งขึ้นใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0122", "internalSerial": "3005100157", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานเครื่องร่อนกากคลีนเนอร์", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-13 19:53:15", "remark": "ฟีดคลีนเนอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:53:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตกขาด ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ พร้อมปรับ ตั้ง", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0123", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "I.ซ่อมทำล้อแบบปรับได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-14 07:16:35", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-06 09:08:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ไม่มีล้อ", "solution": "ติดตั้งเพิ่ม", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0124", "internalSerial": "3005100720", "toolName": "Softener Filter Tank", "problem": "Rสารกรองเรซิ่น ถัง soft ระบบน้ำเข้าบอยเลอร์", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-14 08:29:33", "remark": "Softener", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 09:02:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนถ่ายใหม่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0125", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3 4×20 2แผ่น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-14 08:32:02", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:53:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0126", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1  2×20 2แผ่น และ 1.5×20  2แผ่น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-14 08:34:16", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 15:52:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงชำรุด", "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0127", "internalSerial": "3005100558", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมมอเตอร์เชนใต้ดินทางเท O2 ลงกระพ้อ B6-B", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-14 09:12:53", "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 2 ลงกระพ้อ B6-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0128", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ทำฝาครอบจุดหมุน", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-14 09:15:30", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-08-27 11:13:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบเพลา", "solution": "ทำฝาครอบเพลา", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0129", "internalSerial": "3005100545", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "Rซ่อมพัดลมดูดฝุ่นบ่อ Truck dump O2\nเดินสายไฟใหม่", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-14 09:16:21", "remark": "พัดลมดูดฝุ่นทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:33:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายไฟใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0130", "internalSerial": "3005-11-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งถาดรองน้ำแอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-14 10:39:33", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:27:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดน้ำ", "solution": "ติดตั้งถาดน้ำ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0131", "internalSerial": "3005100107", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนซิลคอเพลาถังวัตถุดิบถัง26", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-14 11:14:22", "remark": "สกรูใต้ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-22 10:41:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีล", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0132", "internalSerial": "3005-27-127-00-207", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงพื้นรางระบายน้ำหน้าถังน้ำยาโรดิเมต LA1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-14 12:09:45", "remark": "ถังไขมัน LA1 (Alimet)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 14:51:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เทปูนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0133", "internalSerial": "3005100465", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R ทาเค15กันซึมรอบมอเตอร์และฐานพัดลม", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-14 14:22:14", "remark": "พัดลมเย็น", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 08:49:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "น้อรั่วลงตามน๊อตที่เจาะพื้นร้อยน๊อตไว้", "solution": "ใช้ K15 ทาและเสริมผ้าดิบรอบๆฐานพัดลม และมอเตอร์", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0134", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ door switch PL#2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-14 14:45:49", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:50:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "Door switch ไม่ทำงานตามเงือนไข", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0135", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟปากถังเบาท์ไซโล A,B", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-14 14:46:30", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 10:57:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ติดตั้งชุดดูดฝุ่น", "solution": "ติดตั้งชุดดูดฝุ่น", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0136", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งสวิทซ์เปิดปิดลมดูดดาดฟ้า ตึกผลิต", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-14 14:47:20", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:35:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ชุดดูดฝุ่นของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งชุดดูดฝุ่นใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0137", "internalSerial": "3005100637", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกรีหัวเชนใต้โกดัง B6 ฝั่ง B\n", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-14 15:45:07", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (B1-B8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-22 10:40:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0138", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมตาข่ายกันนกโกดัง K2  (B5 LOCK กลาง)", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-14 15:48:26", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 14:54:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "นำตาข่ายมาปะ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0139", "internalSerial": "3005900005", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "R.ซีลคอเพลารถตัก E2", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-14 16:29:05", "remark": "รถตัก เบอร์ E2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-17 10:34:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเพลากลางรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0140", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Rซ่อมลิ้นโรโตคลีนเนอร์", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-14 16:55:26", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 10:03:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แผ่นลิ้นที่ข้าวโพดไหล แตกอ้าทำให้ข้าวโพดร่วงไปด้านหลัง", "solution": "เชื่อมปิดจุดต่อแผ่นที่อ้าออกให้สนิท", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0141", "internalSerial": "3005-27-127-00-205", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมติดตั้งสัญญาณไฟแสดงสถานะวาล์วลงของเหลวทั้งหมด 7 จุด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-14 17:13:37", "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0142", "internalSerial": "3005100260", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.ซ่อมเปลี่ยนซิลหลังEXPANDER PL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-15 07:39:46", "remark": "EXPANDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 10:12:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลกันฝุ่น เสื่อมสภาพแข็งตัว ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่พร้อมซีล ยกชุด", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0143", "internalSerial": "3005-11-113-02-048", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมทางลงเกลือรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-15 08:05:10", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 48 (เกลือ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-28 10:24:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมใช่งานได้ไม่เต็มประสิทธิภาพ", "solution": "ทำการปรับปรุงใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0144", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีที่จอดรถหน้าอาครรสำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-15 09:27:53", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 14:56:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เสือมโซมตามการใช่งาน", "solution": "ทาสีใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0145", "internalSerial": "3005900057", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมบังโคลน รถตัก L1", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-15 09:48:31", "remark": "รถตัก เบอร์ L1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 15:25:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "บังโคลนเสียรูป", "solution": "ดัดบังโคลนให้เข้าที่เดิม", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0146", "internalSerial": "3005-27-127-00-013", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาโกดัง B2\nน้ำรั่ว", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-15 09:49:38", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 08:52:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "น้ำไหลลงตามท่อไฟเข้าในโกดัง", "solution": "ทาK15 และเสริมทับด้วยผ้าดิบ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0147", "internalSerial": "3005100107", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมฝาครอบสายพานถัง26", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-15 10:07:00", "remark": "สกรูใต้ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-25 15:30:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ทำฝาใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0148", "internalSerial": "3005101041", "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)", "problem": "R.ซ่อมปั๊มหล่อเย็นโอโซน2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-15 10:22:44", "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:34:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั้มชำรุด", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0149", "internalSerial": "3005101003", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ซ่อมบานพับฝาฮอปเปอร์เกลือ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-15 10:26:56", "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:36:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนบู๊ชเหล็กใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0150", "internalSerial": "3005900055", "toolName": "Forklift", "problem": "Rแบตเตอรี่ รถตัก E1", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-15 10:54:33", "remark": "รถยก เบอร์ E1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 14:40:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนแบตรี่ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0151", "internalSerial": "3005100973", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R.เปลี่ยนตะแกรงร่อนปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-15 13:25:35", "remark": "เครื่องร่อน PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:16:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0152", "internalSerial": "3005100210", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ติดตั้งการ์ดครอบจุดหมุน (ตรวจเมเจอร์)", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-15 14:31:05", "remark": "กระพ้อPL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0153", "internalSerial": "3005101083", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "การ์ดไม่ครอบคลุมจุดหมุน (ตรวจเมเจอร์)", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-15 14:33:11", "remark": "สกรูออกเครื่องตีถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0154", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งสาย hose reel ไม่ถูกต้อง (ต้องกลับด้าน)(ตรวจเมเจอร์)", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-15 14:36:34", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:24:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ติดตั้งผิด", "solution": "ตัดต่อติดตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0155", "internalSerial": "3005100592", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.รื้อถอน Hood ดูดไอหน้าเครื่อง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-15 14:50:29", "remark": "สกรูลำเลียงหน้าเครื่อง Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 14:00:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ตัดท่อออก", "solution": "ตัดท่อ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0156", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R.ซ่อมตัวดันถุงหัวบรรจุ1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-17 08:31:29", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0157", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "T.ซ่อมโคมไฟแสงสว่างห้องเก็บน้ำยาเอ็นไซม์..โคมไฟเสียเปิดไม่ติด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-17 12:55:47", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0158", "internalSerial": "3005-11-113-01-012", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมการ์ดครอบสายพานสกรูก้นถังMIXER", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-17 13:18:41", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0159", "internalSerial": "3005101041", "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)", "problem": "ซ่อมปั้มหล่อเย็นโอโซน2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-17 13:27:43", "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0160", "internalSerial": "3005-27-127-00-011", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งสลิงแขวนป้ายหน้าล็อคสารเสริมโกดัง K4", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-17 14:24:47", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง G2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-28 10:46:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ขอเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0161", "internalSerial": "3005-27-127-00-216", "toolName": "Building", "problem": "Iทำแรมป์รองล้อรถลงน้ำยาวิสต้าเบทถัง LA13", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-17 14:34:07", "remark": "ถังไขมัน LA 13 (Vistabet)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0162", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนเปลือกโลเลอร์ปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-17 14:58:04", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:50:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตามอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยน อะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0163", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO. เปลี่ยนเปลือกโลเลอร์ปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-17 14:59:36", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:50:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0164", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานจ่ายตรงตัวสั้น", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-18 09:40:12", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0165", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโคมไฟแสงสว่างห้องเก็บน้ำยาเอ็นไซม์", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-18 11:01:54", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:23:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟไม่ติด", "solution": "เปลื่อนหลอดไฟใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0166", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างใต้ดิน ทางเท O3 \nเสีย", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-18 14:29:44", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:38:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0167", "internalSerial": "3005100636", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกรูท้ายเชนใต้โกดัง B6-B", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-18 15:08:26", "remark": "เชนใต้โกดัง B6(B9-B20)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 14:09:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สกรีหัก", "solution": "ทำสกรีใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0168", "internalSerial": "3005100107", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ซ่อมฝาครอบสายพาน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-18 16:40:06", "remark": "สกรูใต้ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:08:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาครอบหัก", "solution": "เปลี่ยนฝาครอบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0169", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ทำฝาครอบเพลาสกรูลงถังเตรียมอัดเม็ดถัง 5", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-18 16:43:22", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 08:29:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เป็นงานติดตั้งใหม่ แต่ไม่เรียบร้อย", "solution": "ติดการ์ดครอบยอยเพิ่มเติม", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0170", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมจุดน้ำรั่วลงใต้ดินทางเท O3", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-18 16:46:12", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0171", "internalSerial": "3005-91-904-01-003", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเครื่องปรับอากาศ ห้องผจกฝ่ายคลัง", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-18 16:49:24", "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้อง ผจก.วัตุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:26:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำยารั่ว", "solution": "ซ่อมรั่ว", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0172", "internalSerial": "3005100626", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Iทำฝาครอบลูกปืนเชนใต้ดินโกดัง B6-A", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-18 17:00:42", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (A9-A20)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 14:08:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบลูกปืน", "solution": "ทำฝาครอบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0173", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาโรงจอดรถบ้านพัก", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-18 17:21:47", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0174", "internalSerial": "3005100146", "toolName": "Mixer (ถังผสม)", "problem": "R.เปลี่ยนซีลเครื่องผสม ซีลปิ้น", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-19 08:43:16", "remark": "เครื่องผสมอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-19 15:49:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เปื่อย ขาด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0175", "internalSerial": "3005-11-114-01-211", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนท่อระบบลำเลียงไลซีนผง ท่ออุดตัน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-19 09:25:20", "remark": "ระบบลำเลียง Lysine ผง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:22:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เวลาใช้งานดูดสารเสริมไม่ขึ้น", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่ทำเป็นสองท่อครู่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0176", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.ติดตั้งรอกยกdie pellet1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-19 09:27:38", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0177", "internalSerial": "3005100924", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ติดตั้งพื้นยืนรอบth.ออกบด3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-19 09:30:53", "remark": "TH 12หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:05:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ทำชั้นยืนเพิ่ม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0178", "internalSerial": "3005-27-126-03", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมแอร์ท่อน้ำยารั่ว", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-19 10:21:37", "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-21 16:24:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "น้ำยาแอร์รั่ว", "solution": "ซ่อมรั่ว", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0179", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องENZ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-19 12:45:45", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:11:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แอร์หมดสภาพการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0180", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL3p", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-19 12:49:25", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 14:06:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0181", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งลูกหมุนระบายอากาศโรงซ่อม", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-19 14:59:14", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0182", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงกั้นผนังห้องล้างรถตักหลังโรงซ่อม", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-19 15:00:18", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0183", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งพัดลมระบายอากาศห้องพัสดุ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-19 15:10:16", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-01 13:46:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ชั้นบนอากาศร้อนมากอากาศไม่ถ่ายเท", "solution": "ติดตั้งพัดลมดูดอากาศ และเจาะช่องบานเกล็ดให้ลมเข้าได้", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0184", "internalSerial": "3005900004", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมระบบสัญญาณแตรรถยก R2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-19 16:15:22", "remark": "รถยก เบอร์ R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-23 06:56:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตรไม่มีเสียง", "solution": "เปลี่ยนแตรใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0185", "internalSerial": "3005-31-133-02-H01", "toolName": "Building", "problem": "R ฮอปเปอร์เชื้อเพลิง2 ไฟส่องสว่ทงเสีย", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-08-19 16:30:35", "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0186", "internalSerial": "3005-31-133-02-H01", "toolName": "Building", "problem": "R ผนังด้านข้างของฮอปเปอร์เชื้อเพลิงก่อนเข้าบอยเลอร์อ้าออกมาทำให้เชื้อเพลิงไปติดตรงจุดนี้จนเกิดความร้อนสะสมทำให้ไฟลุกขึ้นมาบนฮอปเปอร์", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-08-19 16:55:21", "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0187", "internalSerial": "3005100730", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R เฝ็กอ่อนด้านหน้าของพัดลมหลังมีการฉีกขาด", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-08-19 16:57:31", "remark": "Induced Draft Fan 25,000 CFM บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0188", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมระบบเลี้ยวรถตัก JCB", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-20 09:25:08", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 09:48:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลโอลิงบังคับเลี้ยวรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลโอลิงใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0189", "internalSerial": "3005100817", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ติดตั้งแสงสว่างฐานกระพ้อออกบด2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-20 10:58:48", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-14 15:03:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แสงสว่างไม่เพียงพอ", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0190", "internalSerial": "3005900011", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมไฟเลี้ยวรถยก F2", "informByFullname": "อนุชา กัมปงซัน", "informDate": "2020-08-20 12:37:32", "remark": "รถยก เบอร์ F2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 14:58:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อนุชา กัมปงซัน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ระบบไฟเลี้ยวแผ่นวงจรเสีย", "solution": "เปลี่ยนแผงวงจรไฟเลี้ยวใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0191", "internalSerial": "3005100818", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ซ่อมฝาครอบสกรูออกบด3บู้ชหัก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-20 12:55:36", "remark": "สกรูออกกระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0192", "internalSerial": "3005-11-117-04-004", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมฝาถังบรรจุF4บู้ชฝาถังหัก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-20 13:29:22", "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 4 ถัง F4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:52:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "บู๊ตหัก", "solution": "เปลี่ยนบู๊ตใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0193", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีอะคริลิคทำเครื่องหมายที่โอเวอร์โหลดปั้มน้ำหน้าโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-20 15:41:27", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0194", "internalSerial": "3005100818", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ซ่อมฝาครอบโซ่สกรูออกบด3ดาดฟ้าบู้ชหัก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-20 16:25:08", "remark": "สกรูออกกระพ้อเครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:03:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "บู๊ชหัก", "solution": "ซ่อมบู๊ชใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0195", "internalSerial": "3005100406", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rปรับปรุงหัวกระพ้อ Roto", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-21 13:18:24", "remark": "กระพ้อ Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 09:00:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เพลาหัวกะพ้อสึก", "solution": "หมุนเพลาใช้อีกฝั่งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0196", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ตาข่ายกันนกชำรุด ให้ซ่อมปิดเลย ไม่ต้องเสริมตาข่ายใหม่", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-08-22 09:50:16", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 17:10:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "โดนเครื่องฉ่ำวัตถุดิบเกี่ยวขาด", "solution": "ตัดออกแล้วปิดเฉพาะแปหลังคากันนกเกาะ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0197", "internalSerial": "3005100891", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.ซ่อมขาFB1PL3ทางลงเครื่องร่อนน๊อตขาดคา", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-22 20:56:51", "remark": "ขาแยกกลับมาอัดเม็ดใหม่ ลงถัง 32,33", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 14:49:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0198", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงศาลพระภูมิบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-24 10:32:20", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0199", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีรั้วบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-24 10:33:07", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0200", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงพื้นรอบบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-08-24 10:43:14", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0201", "internalSerial": "3005100200", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "ซ่อมน้ำมันรั่วลงมาจากหน้าเครื่อง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-24 12:49:52", "remark": "แอร์ล็อคลงคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0202", "internalSerial": "3005100595", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "R ติดตั้งท่อระบายอากาศ", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-24 13:11:35", "remark": "ไซโคลนคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 16:04:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0203", "internalSerial": "3005100600", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R เปลี่ยนฝาซองกะพ้อลำเลียงถั่วนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-24 14:24:09", "remark": "กระพ้อออก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:34:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ฝารั่ว", "solution": "เปลี่ยนตำแหน่งยืดฝาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0204", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งกันสาดทางลงใต้ดิน โกดัง B5\nฝนสาด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-24 15:20:27", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 13:25:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฝนสาดเข้าทางขอบประตูด้านบน", "solution": "ทำกันสาดคลุมขอบประตูด้านบนและแต่งขอบปูนด้านล่าง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0205", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนมอเตอร์ถังเตรียมผสม 12  เพิ่มประสิทธิภาพ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-25 09:27:58", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-25 09:52:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "มอเตอร์ตัวเดิมกินกระแสสูงเกินเนมเพลท", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ให้ขนาดใหญ่ขึ้นจาก5hp เป็น7.5hp", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0206", "internalSerial": "3005100198", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.เปลี่ยนสายพาน wing pl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-25 10:55:58", "remark": "WING CRUMBER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-29 09:09:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมเป็นสายพานหน้าเดียวแล้วใช้กลับทางโดยใช้หลังสายพาน", "solution": "ปรับเปลี่ยนPulleyใหม่แบบร่องแล้วใช้สายพาน2หน้า", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0207", "internalSerial": "3005100272", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.ซ่อมมอเตอร์สกรูไซโคลนเข้ตึกเสียงดัง", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-25 10:59:00", "remark": "สกรูใต้ถังไซโคลน PL#3 ช่วงที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 13:20:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0208", "internalSerial": "3005-11-116-02-035", "toolName": "Building", "problem": "CO.เปลี่ยนแอร์วาวล์ถัง35\nของเดิมไม่ทำงาน", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 11:11:52", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 2 ถัง 35", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:47:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซลินอยเสีย", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0209", "internalSerial": "3005100281", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.ซ่อมขาแตะลิมิตรถังเตรียมอัดเม็ดPL4ถัง12ขาหัก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 11:15:48", "remark": "สไลด์ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 13:18:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ขาแตะลิมิตหัก", "solution": "ทำขาแตะใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0210", "internalSerial": "3005-11-000-00-009", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมอุดรูผนังปูนมีรู pest  control", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-25 11:44:01", "remark": "ห้องไฟฟ้า 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0211", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 11:47:26", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:08:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตาม อายุ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0212", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 11:48:44", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:12:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตามอายุการใช้งาน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0213", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.ปั้มเม็ดPL4น้ำมันรั่วหน้าเครื่อง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 11:50:46", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-29 16:54:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลกันน้ำมันเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนซีล", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0214", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมราวกันตกใส่แบบโค้ง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 14:49:15", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 13:58:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หัวบันไดมีความแหลมคม", "solution": "ทำโค้งบัดได", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0215", "internalSerial": "3005-11-000-00-016", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแอร์ห้องserverชั้น3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-25 16:59:22", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:09:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมแอร์ไม่ทำงาน", "solution": "ต่อไฟใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0216", "internalSerial": "3005100973", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R.เปลี่ยนถุงปลายท่อเครื่องร่อนปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 11:39:04", "remark": "เครื่องร่อน PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:37:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "อาหารรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0217", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตล็อคแค้มปั้มเม็ดPL3ทั่งชุด6ตัว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 11:41:27", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 10:21:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0218", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตล็อคแค้มปั้มเม็ดPL4 6ตัว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 11:43:06", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 14:04:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกหลอตามอายุ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0219", "internalSerial": "3005-31-134-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมถังพักลมโอโซนชำรุด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 12:31:18", "remark": "ระบบอัดอากาศผลิต1 (ห้องปั๊มลม)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:13:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตัวเซฟตี้วาล์วของถังลมเสีย", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0220", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.ซ่อมหัวฉีดไขมันหน้าดายPL3สึก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 12:34:01", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0221", "internalSerial": "3005100189", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "ซ่อมอุปกรณ์เทLYSINEผง ฮ๊อปเปอร์ชำรุด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 13:12:37", "remark": "ปั้มฉีด LYSINE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-21 16:56:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แผ่นกั้นบนบ่อเทรั่ว", "solution": "เชื่อมแผ่นกั้นโดยรอบ", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0222", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมอุปกรณ์ล่ายลมในท่อน้ำดับเพลิงบนดาดฟ้าตึกผลิตชำรุด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 13:14:37", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-21 20:27:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนตัวแอร์เว้นใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0223", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ซ่อมลอคยกดายปั้มเม็ดPL4ขึ้นลงไม่ได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-26 14:43:08", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 08:50:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองรูด", "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0224", "internalSerial": "3005100037", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมthทรานเฟอร์รั่วคอและครอบ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-27 07:42:00", "remark": "turn head 4 หัว (ทรานเฟอร์)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 15:50:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0225", "internalSerial": "3005-11-113-03-043", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาถังไมโครบิน ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-27 08:10:51", "remark": "MICRO BIN 43", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 08:06:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รอยเชื่อมขาด", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0226", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ตัดปลายทางลงของสไลย์ตัวอย่างอาหารของชั้นปากถังแล้วใส่ล้อเข็น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 09:11:49", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 14:48:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ใช้งานได้ปกติ", "solution": "พื้นที่น้อยเกินไป", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0227", "internalSerial": "3005100198", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "ซ่อมใส่ตะแกรงและทำบูชเปิดปิดได้", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 09:15:46", "remark": "WING CRUMBER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 11:02:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แผ่นกั้นแตก", "solution": "เปลี่ยนเป็นใส่ตะแกรงฝาปิดเปิดพร้อมบูชถอดประกอบได้", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0228", "internalSerial": "3005100201", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "ทำทางเดินชั้น2กับคูลเลอร์PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 09:22:35", "remark": "คูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:07:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งเพิ่ม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0229", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "เปลียนสายพาน", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-27 09:24:09", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0230", "internalSerial": "3005100386", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ซ่อมกระบอกสูบแอร์น็อคเกอร์ถังS10ลมรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 09:37:46", "remark": "สไลด์ถัง F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 19:37:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0231", "internalSerial": "3005100382", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนvalveถังS4ลมรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 09:40:41", "remark": "สไลด์ถัง F04", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:11:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขอ้ต่อลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0232", "internalSerial": "3005-21-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมกล่องไฟห้องควบคุมไซโลอบ\nปะผุ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-27 13:15:47", "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:13:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "บล็อคไฟผุ", "solution": "ตัดแผ่นเหล็กปิด", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0233", "internalSerial": "3005100545", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "Rซ่อมระบบไฟ Blower ทางเท O2\nเดินท่อไฟใหม่", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-27 13:24:30", "remark": "พัดลมดูดฝุ่นทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:20:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สายไฟตึงใส่ท่อไม่ได้", "solution": "เดินสายไฟใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0234", "internalSerial": "3005-27-127-00-011", "toolName": "Building", "problem": "รื้อตู้ไฟแสงสว่างโกดังพรีมิกซ์สารเสริม", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-27 13:27:00", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง G2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 09:11:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ยกเลิกการใช้งาน", "solution": "รื้อถอนออก", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0235", "internalSerial": "3005-21-127-01-008", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมสายกราวด์ล่อฟ้าถังไซโล D108", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-27 13:31:03", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D108", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 15:12:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ค่าโอมไม่ได้ตามข้อกำหนด", "solution": "ตอกสายกาวด์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0236", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโช๊คประตูหน้าตึกผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-27 13:55:52", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 13:59:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เวลาเปิปิดมีเสียงดัง", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่\n", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0237", "internalSerial": "3005100736", "toolName": "Furnace", "problem": "Rเชื่อมปิดพื้นใต้ห้องเผาไหม้ บอยเลอร์8ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-08-27 15:02:25", "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0238", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "แผ่นกันตัวอย่างก่อนเข้าNIR online ร่ำชำรุด ต้องการเปลี่ยนเป็นแผ่นยาง", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-08-27 15:26:34", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0239", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "สายไฟในห้องอสร", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-08-28 10:17:34", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-02 10:21:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "รื้อสายไฟไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อสายไฟไม่ได้ใช้งาน", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0240", "internalSerial": "3005101111", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมระบบไฟกระพ้อไซโล D102", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-28 10:36:41", "remark": "กระพ้อไซโล D102(ลง Ext)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:54:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์ไหม้", "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0241", "internalSerial": "3005-27-121-04-001", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งถาดรองน้ำคอยล์ร้อนแอร์ B6", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-28 11:02:06", "remark": "คลังวัตถุดิบ ห้องควบคุมTruck dump O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 11:13:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดน้ำ", "solution": "ทำถาดน้ำใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0242", "internalSerial": "3005-11-000-00-011", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟแอร์ห้องโอโซน1   และ2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-28 11:13:32", "remark": "ห้องโอโซน 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-02 10:15:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เเม็คเนติกแอร์ไหม้", "solution": "เปลื่ยนเม็คเนติกใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0243", "internalSerial": "3005-11-000-00-006", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งถาดน้ำแอร์ห้องควบคุมปล่อยอาหารไซโล", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-28 11:14:10", "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:07:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดน้ำ", "solution": "ติดตั้งให้ม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0244", "internalSerial": "3005100109", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ซ่อมฝาครอบสายพานสกรูก้นถัง 12,14,24,28,29", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-28 11:15:41", "remark": "สกรูใต้ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:33:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝาครอบสายพานหัก", "solution": "ทำฝาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0245", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ท่อลมเข้า(เหล็ก)รั่ว ต้องการเชื่อม ปะ หน้าห้องปฏิบัติการ", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-08-28 13:29:24", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0246", "internalSerial": "3005101052", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R ซ่อมปรับปรุงระบบไฟส่องสว่างเครื่องร่อนบูเลอร์", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-28 13:49:53", "remark": "เครื่องร่อนซอง อบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:30:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "โคมไฟหลุดจากที่ยึด", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0247", "internalSerial": "3005101082", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.บูชเปิดฝาเครื่องตีกากถั่วหัก", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-28 14:02:10", "remark": "เครื่องตีเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-29 16:49:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อม ใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0248", "internalSerial": "3005100085", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.เปลี่ยนเพลาเครื่องบด2", "informByFullname": "สมบัติ เสลี", "informDate": "2020-08-28 15:03:55", "remark": "เครื่องบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 16:36:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมบัติ เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0249", "internalSerial": "3005-91-901-01-003", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งชุดแขวนหมวกห้องสารบรรณ", "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "informDate": "2020-08-28 16:15:42", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1 ห้องสารบรรณ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 14:57:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตัังของใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0250", "internalSerial": "3005100643", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกรูท้ายเชนรับจากโกดัง B6-B\nสึกชำรุด", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-08-28 17:58:54", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:16:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0251", "internalSerial": "3005100965", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "T ซ่อมฝารางสกรูก่อนลงกะพ้อมีฝุ่นรั่ว", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 19:56:17", "remark": "สกรูใต้เครื่องบี้ (PL#4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 16:18:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝารั่ว", "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0252", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "T ซ่อมแผ่นใสหัวกะพ้อแตกร้าวน้ำรั่วเข้าได้", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 19:57:33", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:24:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นใส่แตก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0253", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "T ซ่อมการ์ดครอบ Coupling มอเตอร์กะพ้อมือจับหักและการ์ดถอดยาก", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:02:11", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 09:35:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัก", "solution": "เปลี่ยอ่ะใหล่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0254", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "T ทำล็อกนัตที่มอเตอร์กะพ้อ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:04:32", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0255", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "K ทำถาดรองเศษเหล็กจากแม่เหล็กทางออกกะพ้อ PL 4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:06:50", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 09:22:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดรแม่เหล็ก", "solution": "ติดตั้งถาด", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0256", "internalSerial": "3005100168", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "K ทำตัวล็อกฝา Dust system เป็นแบบตู้คอนเทนเนอร์", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:10:06", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 6 หัว (PL 4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:50:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกลียวล๊อคฝาตู้หัก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0257", "internalSerial": "3005100169", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "T ซ่อมยางรองพัดลมโบว์เวอร์ Dust system แตกร้าว", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:13:01", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์ TH 6 หัว (PL 4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-20 10:50:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนยางรองใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0258", "internalSerial": "3005100168", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "T ซ่อมฮอปเปอร์ Dust system แตกป่ะชั่วคราวไว้", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:14:52", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 6 หัว (PL 4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:09:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": " ฮ๊อปเปอร์ผุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0259", "internalSerial": "3005100292", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "K ทำ Visual Control เช็คอาหารตกค้างท่อลม Cyclone", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:18:13", "remark": "ไซโคลนPL#4ตัวที่1 (ฝั่งติดกับ EXT.)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0260", "internalSerial": "3005100280", "toolName": "Slide Gate", "problem": "T ซ่อมสไลด์ถังเตรียมปั๊ม 11 มีอาหารรั่วออก", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:21:42", "remark": "สไลด์ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:54:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0261", "internalSerial": "3005100977", "toolName": "Conditioner", "problem": "T ซ่อมบล็อกไฟไม่มีจุดยึดข้างไฮจีไนเซอร์", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:24:03", "remark": "Binary Conditioner PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0262", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "T ซ่อมมอเตอร์ฟีดเดอร์มีน้ำมันเกียร์รั่ว", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:26:12", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0263", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "T ซ่อมหน้าแปลนหัวฉีดไขมันและหัวฉีดน้ำยาฆ่าเชื้อมีไอน้ำรั่วออก", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:27:26", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-17 16:39:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซับใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0264", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "T ซ่อมเปลี่ยนซีลคอเพลาลูกบี้ตัวที่ 2", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:29:01", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0265", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "T ซ่อมsupportใส่แผ่นใสการ์ดครอบสายพานเครื่องบี้ตัวที่ 2 รอยเชื่อมขาด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-08-28 20:30:50", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 14:01:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เชื่อมปรับตั้งใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0266", "internalSerial": "3005-27-127-00-012", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟสปอร์ตไลท์ โกดัง B1 \nไฟไม่ติด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-08-29 07:54:59", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 13:30:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สปอร์ตไลน์ไม่ติด", "solution": "เปลื่ยนใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0267", "internalSerial": "3005101080", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.ซ่อม Emergency เครื่องตีถั่วกดแล้วมอเตอร์ไม่หยุดหมุน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 08:47:15", "remark": "เครื่องแยกขนาดเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0268", "internalSerial": "3005101080", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานBB83 4เส้น เครื่องตีถั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 08:55:30", "remark": "เครื่องแยกขนาดเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-03 16:44:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0269", "internalSerial": "3005101089", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่สกรูออกบด2ท่อน3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 09:28:31", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 14:57:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "อยากได้ที่หยอดน้ำมัน", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0270", "internalSerial": "3005101088", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่สกรูออกบด2ท่อน2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 10:17:10", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:13:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "อยากได้ที่หยอดน้ำมัน", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0271", "internalSerial": "3005101087", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่สกรูออกบด2ท่อนแรก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 10:21:12", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:14:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "อยากได้ที่หยอดน้ำมัน", "solution": "ทำไปติดตั้ง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0272", "internalSerial": "3005100076", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่สกรูออกบด1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 10:25:57", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-17 16:13:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0273", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันโซ่เชนใต้เครื่องผสม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 10:29:20", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 08:11:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0274", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งไฟฉุกเฉินชั้น 3-4 ตึกผลิต", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-29 11:42:36", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0275", "internalSerial": "3005100824", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟช็อคลม PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-08-29 11:43:44", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 16:42:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "บล็อกคอลโทรลหลุดหลวม", "solution": "ย้ายตำแหน่งแล้วติดตั้งใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0276", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงฝารองกะบะขี้เถ้าเตาอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-29 14:04:12", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-29 15:50:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมใช้ถุงกรองฝุ่นปิดคอท่อไว้", "solution": "ถอดถุงกรองออกเชื่อมยึดแผ่นเหล็กแทน แล้วย้ายตำาแหน่งบานพับใหม่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0277", "internalSerial": "3005100152", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมกระพ้อฝุ่นออก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 14:17:58", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 10:00:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เสริมเหล็กฉากใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0278", "internalSerial": "3005100113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนตัวยกสเกล1ของMIXER", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-29 14:40:42", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 17:07:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "ถอดเปลี่ยนสตัดใหม่ขนาด M20 ความแข็ง 10.9", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0279", "internalSerial": "3005100123", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนตัวยกสเกล2 ของMIXER", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-08-29 14:42:11", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-01 09:01:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนสตีดใหม่ M20 ความแข็ง 10.9", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0280", "internalSerial": "3005100666", "toolName": "Electric Welding Machines (เครื่องเชื่อมไฟฟ้า)", "problem": "เปลี่ยนสายตู้เชื่อมโรงซ่อม", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-29 15:16:13", "remark": "เครื่องเชื่อม 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-08 08:44:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายไฟขาด", "solution": "เปลี่ยนสายใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0281", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งระบบไฟรถตรวจสุขภาพ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-08-29 15:17:54", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-02 10:27:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เดินระบบไฟรถตรวจสุขภาพ", "solution": "เดินสายไฟรถตรวจสุขภาพ", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0282", "internalSerial": "3005100598", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R ติดตั้งถังพักน้ำเพื่อใช้ฉีดล้างโอโซน", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-29 15:47:36", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ (EXT.)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0283", "internalSerial": "3005100966", "toolName": "Flab Box", "problem": "R เปลี่ยนแม่เหล็กก่อนลงถังเก็บถั่วเม็ด", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-08-29 15:49:52", "remark": "ขาแยก ลงสายพาน , KB1-2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 15:27:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แม่เหล็กรั่ว", "solution": "เปลี่ยนแม่เหล็กใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0284", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ช่อมเปลี่ยนซีล pinion gear เครื่องปั๊มเม็ด3 มีน้ำมันรั่ว ", "informByFullname": "พิทักษ์ ดอกจันทร์", "informDate": "2020-08-29 16:26:22", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 08:05:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ดีครับ", "commentBy": "พิทักษ์ ดอกจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0285", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ปรับปรุงท่อพัดลมดูดฝุ่นเครื่องโรโตทางเท C1", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-29 17:25:26", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 15:31:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ท่ออยู่ในแนวนอนทำให้ฝุ่นตกค้างและตัน", "solution": "ปรับมุมท่อให้เอียง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0286", "internalSerial": "3005100400", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R ปรับปรุงชุดดูดฝุ่นทางเท C1", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-29 17:26:53", "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:57:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงตัน", "solution": "เปลีบยนถุงใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0287", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ปรับปรุงชุดดูดฝุ่นโรโตลงถังD107", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-08-29 17:33:34", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF082020-0288", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนซีลพินเนี่ยนปั๊มเม็ดไลน์3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-08-29 17:35:38", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 08:04:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อม สภาพ", "solution": "เปลี่ยน ซีลใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}]